大是大非 應唔應該unfriend唔表態既人？

咁你同支那人迫台灣藝人講自己係中國人有乜分別

分別咪支那同台灣唔同國家

點為之冇表態，人地出左去但冇po出黎又係冇表態

問佢佢話無留意

有咩問題？

我fb ig都冇表過態
咁又要unfriend我？
我係咪要出晒post講食彈感受先得

係咪要迫人去對家先安樂

人地可能廢事咁高調姐，咁都要unfriend？你地FD極有個譜wo

咁又唔好 你咁樣做就過左龍 。。

都岩

中立/無留意可以動之以情勸
撐/完全冷感就屌都廢事 點講都哂氣

撐/冷感已經無理

唔表態就unfriend
惡撚過共產黨

應該都係共產黨惡d

仲上咩鳩fb 出得來抗爭唔驚比人起底咩

老老實實
出左去之後周街同人講，又po相又剩先最on9，唔出聲係保護自己咋。
又或者人地真係自知不足，如果佢俾警犬兇兩兇，會嚇到走都唔識走，到時你實救到佢？

岩岩食飯問佢 佢話唔想理唔想睇 無睇法

佢似自欺欺人多d
因為佢知道一去了解真相/同人討論
就會感到無力同傷心

其實我都唔想咁偏激 但一諗到自己跑左一日出錢出力又痛 但身邊有個人好似活係另一個世界咁 就好嬲

咁有點睇一啲又無表態
IG又一直po飲飲食食去玩既story

Un哂了

我明
發夢時下午3點剛開始被射 身邊人傳遮嘅傳遮 救人嘅救人
我望住橋上d人拎住部電話影影影 差在冇拎埋包花生
我都忍唔撚住嗌上去問佢地睇撚完戲未
不過當然都係冇用

叫佢地買鹽水無人郁 屌佢地老母